覺唔覺淨係請27號假既人好撚自私？？

為左連放5日特登要人批你假
都幾撚煩呢啲人

係

ps.請完

覺唔覺得2點鐘起身番工嘅人好傻閪

吹咩？

鵝中2牙，吹啤啤

會唔會用個頭撞爆架巴士

我20號開始放啦 下年先返工

牙你老母？ 5p字 blocked

請左 吹咩

咪扮
入筷子冇假放

同意，垃圾廢青

私了佢地

利迷咁早醒

我上星期五放到今日了，唔係幾好意思
所以今日準時番工

100%波唔使睇

樓豬好波 香港人就係咁自私

我條靚 90後黎 上個禮拜遞張假紙比我 又係請27號
我唔撚批 原因果日我請咗

公司請著呢啲廢人真係執得

應該要取消年假呢d咁無用嘅福利，
完全影響公司運作

我20號放到1月3

樓主成熟少少

請part time咪得囉

係囉，放得果一日，聽日咪又係番工

收到風
佢俾人炒左
下年返新工

拉

已請假

不推文回覆

有咩問題 ？

好小家

樓主成熟啲啦
唔好浪費網絡資源
推行動Post

假係自己 關你撚事 想點請未點請

你影響到公司運作 我係有權唔批

哦

成熟啲啦樓主

波台傻狗

要返工既人好傻西 香港攬炒 已辭職

唔關波台事

樓主成熟d la

覺唔覺得27 號要返工嘅公司好仆街
利申 全公司放假一天

哦 咁都上熱門?

呢個問題你要問連狗 d標準係佢set

證明呢個問題值得關注

葡萄牙🇵🇹

通常呢一日全世界都鬥快請

唔好意思

上級先可以請，你幾快都無用

其實請27/12同請是但一日 咪又係要做 有乜分別？

上你老母級咩
香港人係講老細

吹咩 我請假係權利
你handle我個申請係責任
有咩自私唔自私

咁佢ot係佢廢 手腳慢姐

吹丫
慢慢做啦你

你都可以

能力越大責任越大
所以我20號開始放到2號

樓豬吹牙

覺唔覺得27號唔俾人請假既人好撚自私？

吹？

心理唔平衡到咁

你呀?戇鳩

講中左就人身攻擊

17-1月6

大半間office 請左
所以老板決定全體休息一天

我請埋24號添呀

痴撚線放咁多日 你香港人黎？

請埋30，31放足9日

圖右都要交更架咩

已請

係, 好彩我請埋30,31

推呢個

哦 好威

覺唔覺為咗錢而返工嘅人好奴性呀？

請咗假嗰啲咪蝕咗

樓豬全年366日無休 大家唔好怪佢

梳囉 請咗假6號先番工

請左23 24 27 30 31
請5放12爽YY

覺唔覺得唔批人假既人好自私？？
為左唔批人假要人特登返一日工
都幾撚煩呢啲人

你on9?

樓主係做老闆定HR呀? 人地有annual leave的就有權放假喇
一係你炒Q咗佢囉

覺呀

利申：今日請咗AL

樓主唔成熟 拉

我做hr 只係覺得好撚煩 咁又唔可以炒人
你傻撚左？

覺得煩未唔好辭職囉，DLLM你冇糧出㗎，
人地跟足程序請假重係到嘈嘈嘈，
你叫你老細全部請晒機械人嘛，
未唔撚洗放假囉，到時連你都炒鳩埋，
我真係恭喜你呀！

Hi 老細

批假有幾難？

老細請左假我搵唔到人請假,宜家係公司

港父開post呃like
樓主就開post呃dislike

後補啦 師兄廢到

傻鳩先要返工
估唔到波台狗咁多傻鳩

2019仲要返工真是可憐

唔係，係提下你唔好咁肉酸啫

ok
( Show Blocked User - 佩雷斯主席 )

我請埋23，24添
咬我食呀屌你老母

權利黎 你一定要批

請咗27 30 31

樓主3粒鐘就有幾百負皮 屈能到

樓主好謙虛 人地讚你好波都冇出聲

賓大哥你好👋

好波

咪推啦

吹咩
我地hr唔批都係我地嘅權利

射波有幾難

你放小學聖誕節假咋？

我即出警告信

利申：大公司做，未撚驚過

27號生日請假都得罪你？

block leave

典解系鵝？吾系禾咩5p字好難學牙

全世界請假
今日返到公司咪又係冇嘢做

啱呀 所以要請埋 23 24
有成9日假

又係你呢d attention seeker, 現實係柒頭一名

關我能事

你錯 樓主真人188高 樣似李治庭

佢老母就慘啲...

24號有得早走都請On9?